如果中出左條女後走佬過外國，咁咪唔洗照顧佢囉？

接埋條女去外國瘋狂中出，再生10件8件

唔洗，留俾下手

係，記得無限中出條女，生返十件八件留畀共匪做奴隸

你睇一睇外國嘅生育福利先啦
你會想帶埋佢去架啦
btw，外國係邊？Google過無哩個國家

你都算人道 有啲叫條女係咁食避孕藥